<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on AIXWIM</title>
    <link>http://www.aixwim.cloud/id/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on AIXWIM</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>id</language>
    <copyright>Aixwim</copyright>
<<<<<<< HEAD
    <lastBuildDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.aixwim.cloud/id/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sehari dalam Kehidupan Seorang Affiliate Marketer</title>
      <link>http://www.aixwim.cloud/id/posts/affiliate-marketer-day-in-life/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.aixwim.cloud/id/posts/affiliate-marketer-day-in-life/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;Sehari dalam Kehidupan Seorang Affiliate Marketer&#34; src=&#34;http://www.aixwim.cloud/images/featured/affiliate-marketing-day.webp&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Affiliate marketing kini lebih mudah berkat teknologi modern. Tidak lagi bergantung pada telepon atau metode usang untuk melacak dan mempromosikan program afiliasi. Dengan internet, kehidupan seorang affiliate marketer menjadi lebih terjangkau dan memuaskan. Jadi, seperti apa hari-hari biasanya bagi seseorang dalam bisnis ini?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
=======
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.aixwim.cloud/id/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
>>>>>>> 1bdbb8f74f6d3fba1531b9ac90966eff508ed221
      <title>Mengapa Hugo Adalah Platform Blogging Terbaik untuk Developer di 2024</title>
      <link>http://www.aixwim.cloud/id/posts/best-hugo-blogging-software/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.aixwim.cloud/id/posts/best-hugo-blogging-software/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;Hugo Blogging Software&#34; src=&#34;http://www.aixwim.cloud/images/featured/hugo-blogging-software.webp&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hugo&lt;/strong&gt; telah dengan cepat mendapatkan popularitas di kalangan developer dan blogger dalam beberapa tahun terakhir sebagai salah satu pembuat situs statis tercepat yang tersedia. Di tahun 2024, Hugo terus menjadi pilihan utama bagi para developer yang mencari platform blogging yang sederhana, cepat, dan fleksibel. Berbeda dengan sistem manajemen konten (CMS) tradisional, Hugo menghasilkan halaman HTML statis yang sangat cepat dan mudah untuk diterapkan.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;apa-yang-membuat-hugo-unggul-di-2024&#34;&gt;&#xA;  Apa yang Membuat Hugo Unggul di 2024?&#xA;  &lt;a class=&#34;heading-link&#34; href=&#34;#apa-yang-membuat-hugo-unggul-di-2024&#34;&gt;&#xA;    &lt;i class=&#34;fa-solid fa-link&#34; aria-hidden=&#34;true&#34; title=&#34;Tautan ke judul&#34;&gt;&lt;/i&gt;&#xA;    &lt;span class=&#34;sr-only&#34;&gt;Tautan ke judul&lt;/span&gt;&#xA;  &lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Daya tarik utama Hugo terletak pada kecepatannya, fleksibilitas, dan pengaturannya yang minimal. Sebagai pembuat situs statis, Hugo mengambil konten Anda—yang biasanya ditulis dalam Markdown—dan mengompilasinya menjadi situs web fungsional tanpa memerlukan basis data atau pemrosesan sisi server. Pendekatan ini menawarkan manfaat kinerja yang signifikan dan memastikan blog Anda tetap cepat dan dapat diskalakan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mengenal Kartu Kredit Cash Back: Ide Bagus atau Buruk?</title>
      <link>http://www.aixwim.cloud/id/posts/cash-back-credit-cards/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.aixwim.cloud/id/posts/cash-back-credit-cards/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;kartu kredit cash back&#34; src=&#34;http://www.aixwim.cloud/images/featured/cash-back-credit-cards.webp&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mendapatkan kartu kredit yang menawarkan cash back selalu terdengar seperti ide yang bagus. Apa yang bisa lebih baik daripada mendapatkan uang kembali untuk setiap pembelian yang Anda lakukan dengan kartu kredit Anda? Terdengar terlalu bagus untuk menjadi kenyataan, bukan?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ada kartu yang memberikan uang gratis, tetapi biasanya hanya sekitar 1% cash back. Namun, uang gratis tetaplah uang gratis, bukan? Terkadang, memang begitu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Membuat Website Blogging Anda Menonjol di Tahun 2024</title>
      <link>http://www.aixwim.cloud/id/posts/blogging-tips-2024/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://www.aixwim.cloud/id/posts/blogging-tips-2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;blogging tips 2024&#34; src=&#34;http://www.aixwim.cloud/images/featured/blogging-tips-2024.webp&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Membuat website blogging yang sukses membutuhkan lebih dari sekadar ide bagus. Dalam lanskap digital yang terlalu jenuh saat ini, dengan begitu banyak blog yang bersaing untuk mendapatkan perhatian, sangat penting untuk membedakan situs Anda dari yang lain. Baik Anda meluncurkan blog baru atau memperbarui yang sudah ada, kunci untuk membangun platform yang berkesan dan menarik adalah menemukan ceruk pasar Anda dan memberikan nilai dengan cara yang unik. Berikut panduan untuk membuat website blogging yang menonjol dan menarik pembaca setia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
